[SoSad音樂]召喚南區巴絲打《隧道埋伏》MV

依首歌有啲偏門，希望召喚南區巴絲打

《隧道埋伏》MV：

《隧道埋伏》

原曲：十面埋伏
改編填詞：山卡啦
主唱：德德
混音：雪人也出火
特別登場：利東金教練

時間會停留隧道裡 如設結界禁區
還聽說流連隧道中 前路沒法去
來這裡情形從無變 仍然遲到每天
明明南部這樣美麗 我卻要走先

塞車塞得癲 識飛我也未掂
香港仔趕返工似我 隧道攔截我 巴士中我怯慌
早出一點點 偏偏眼訓累事
應該一早攀山涉過 隧道埋伏我
塞車塞到爆廠 工都炒了我

何以會延遲地下鐵 誰計算這結果
如提前十步入綠Van 而隧道困我
和那個肥婆未預約 為何陪佢化妝
人人遲大到又肚餓 每個也坎坷

塞車塞得癲 識飛我也未掂
香港仔趕返工似我 隧道攔截我 巴士中我怯慌
早出一點點 偏偏眼訓累事
應該一早攀山涉過 隧道埋伏我
塞車塞到爆廠

香港仔冇鐵路搞錯 隧道圍困狀況太多
高官竟說有路許可 仍冇逼爆令我扯火

塞車塞得癲 識飛我也未掂
悔不當初 幾多愛侶 會面遲大到分手分過太多
塞車的辛酸 天天卻會實現
Roadshow一再反覆播放 隧道愚弄我
粗都炆到爆咗 塞車怎去過

和那個肥婆未預約 為何陪佢化妝

fing 一 fing

個個都著重哂係肥婆度

善水巴打

召喚南區巴絲

依個真係幾火，睇完再睇

雪巴

南區撚

唔係南區

嗨絲

唔緊要

推

鴨脷洲撚留名

嗨島民

等地鐵通車就唔洗再塞香隧

薄扶林撚留名 返工搭去hku 轉地鐵好過

一樣照塞

會唔會塞lift？